人美心善鄧麗欣捐出口罩讓愛傳萬家！！！

欣欣呀欣欣～不枉我鍾意咗妳咁多年

相由心生

人善心美

呢個時勢可以睇清邊d先係香港人

做到隊長係有原因

我由四歲已經好鍾意佢

勁鍾意睇佢九個女仔一隻鬼嘅嘉嘉

屌你衰婆又Bin c

不愧係我細個時嘅女神

咩撚野讓愛傳萬家

我仲未笑完

扮個啲仁愛堂乜柒口吻

佢個樣都好港 好撚靚女

撲街😅🙏🏻

On9

以為你會話 屌你阿媽過海

係吊高你阿媽過海

梳、我罰抄兩次

基層家庭

之前睇過kb整蠱佢 嗰時就覺得佢好善良
我係絲都幾鐘意佢

是咪搵個男仔扮弱智？欣欣勁有愛心

潮退先知邊個冇著褲

係啊 超有耐性 半下黑面都冇

求片 ，kb 咁衰

佢真係好nice 藍天白雲同金都做得好好

欣欣好正

方力申食哂全盛時期嘅史塔

刀甲就。。。我淨係記得佢游水

王子

憫情

有棍tb

我啱想講玩爆你個腎呢條片
stephy真係好善良
好想保護佢

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

記得有表過態
係呢個圈要講真話唔易...

Stephy

玩爆你個腎

我欣世界第一

咩全盛...明明依家都仲係好撚靚 都冇走過樣 仲有女人味咗好多 以前係o靚妹個種靚
呢啲po實有d on9仔衝出黎柒 話咩「啲mk妹扮下黃又有得上神枱」
講真 佢真係靚過好多連登仔日吹夜吹既所謂連登女神多多聲 好似咩湯洛雯同咩陳瀅
stephy就黎40都仲咁靚 心地又好 肥湯就成隻港豬咁 日日po飲飲食食 30歲就走晒樣個陳瀅又係唔知邊忽靚 仲有好撚多 咩謝安琪個堆雞味濃
Stephy同ali真係個樣同個心一樣咁靚 唔似得呀嬌 張柏芝個班得個樣既奶共雞
靚唔靚唔單只講樣 有埋內在美先係真女神

stephy 而家先正
仲正過後生果陣
條友識條春

個時笑你 very thanks sor9ly

史上最靚嘅mk港女

但俾台仔食左

唔知係咪戲中戲，如果真，Stephy幾好女

2盒thx

女神

meanwhile 吳千語

冇台仔都唔輪到你啦

永遠嘅女神

支那人不意外

又派比藍絲?

支那人都算
扮澳洲番黎 笑撚死
佢祖國咁撚偉大 做咩要扮係外國番黎
崇洋媚外

咁之鋒咪.....

人美心善

。

杜汶澤
22小時 ·
臨睡前，補充說，想告訴你鄧麗欣是一個怎樣的人。今天我發短訊恭喜她獲得金像影后提名，她沒有理會，卻和我研究如何令更多人可以免費得到口罩。晩安。

戴眼鏡加口罩真係

完全認佢唔到

頭先去佢到睇 見佢刪左

牙欣
人靚心仲靚

刀甲

呢個之前po架 應該過左時效

殘體左上

邊度到呢個post

人靚聲甜心地好咪呢啲

靚女心地好

我係大陸forum度cap番黎
有個大陸人開post讚吳千語
我平日冇fol開佢

佢拍呀澤套空手道都知佢咩立場啦

Well said ching!

呢啲拜金臭雞，不意外

Phy世界第一

牙澤fb

好靚

人靚冇波都甜

推

不枉我都買過佢幾隻碟

楊千嬅個d 碟我都啪爛晒

香港政府真係好無能

阿寶

史太肥

派N95俾基層係乜野玩法??

有無好似佢哋咁，攞一個口罩就打林鄭一下小人？

原來呀澤講嘅影后級女藝人就係佢

不枉我鍾意你咁多年

金都上呀希望有獎

港女平時可能好難頂，但大禍臨頭會不離不棄！

人靚波甜

餅碎

她不准我哭

欣欣不要離我太遠

佢同條台仔點